唔好同我講法治了

唔好講法治法律啦
當一個政府和立法機構不是普選產生不理民意時，已經唔可以話係法治而係人治

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

推

勝者為王

沒有普選，哪有法治

法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

香港法治最高係人大釋法

香港應該叫犬治唔係人治

林鄭想在沒有民意授權下推惡法，講乜撚嘢法治呀